========================= 
Proper: Small CMS for BIZ
========================= 
------------
simple service
------------

하드웨어 자산관리 프로그램입니다.

=======
설치방법
=======

1. VirtualEnv 환경구성

::

$ easy_install virtualenv
$ virtualenv venv

2. 라이브러리 설치

파이썬 가상 환경 및 필수 패키지 설치::

$ source venv/bin/activate
$ pip install -r requirement.txt
        
윈도우 환경에서 구축시에는 psycopg2 모듈이 별도로 설치되어야 가능합니다.

ubuntu + pip + virtualenvwrapper 이용시::
    
$ sudo pip install virtualenvwrapper
$ vi ~/.bashrc

``export VIRTUALENVWRAPPER_PYTHON=/usr/local/bin/pythonexport        
VIRTUALENVWRAPPER_VIRTUALENV=/usr/local/bin/virtualenvsource        
/usr/local/bin/virtualenvwrapper.sh``

::

$ source ~{user}/.bashrc        
$ mkvirtualenv --distribute --no-site-packages [virtualenv name] --python=[python path]``
$ sudo apt-get install libpq-dev python-dev : psycopg2 를 pip 설치시 미리 있어야 하는 패키지.``
$ (virtualenv name) pip install -r requirement.txt``

3. 데이터베이스 구성

지원 데이터베이스 : PostgreSQL 9.1
    
생성 데이터베이스 및 사용자 :
  - 데이터베이스 : proper
  - 사용자 : proper
  - 비밀번호 : 1234

DB 생성::
    
(venv)$ python
>>> from proper import db        
>>> db.create_all()        

4. 프로그램 실행

::

$ python serv_start.py

5. 접속

http://localhost/pc

:Authors: 
    Jiho Lee, 
    Haibane
    This is Test Version

:Version: 1.0.1 of 2014/02/17